［測試］入黎睇下自己係咪香港人！

1. 一生中最愛
2. 霧之戀
3. 愛在深秋
4. 愛的根源
5. 幻影
6. 朋友
7. 無言感激
8. 愛情陷阱
9. 講不出再見
10. 情憑誰來定錯對

識8首以上既先可以自稱香港人

愛的替身 都要識

其實仲有好多

情 憑誰來定錯對
條賓周喺你個嘴

連廣州粗口歌神都係Alan fans

全部都譚伯既歌黎既

屬於香港人既歌手

識哂

真香港人

其實樓主個測試算幾中肯，如果你咁多年都住係香港，跟本冇可能唔識8首

我淨係記得個節奏同歌詞，一般都唔記得個歌名

Yes

你入去聽下 如果聽到8首咪真香港人

唔係咁計喎, 識得哂只證明到係老餅, 後生嗰啲聽阿FAT, 均哥邊度識譚伯啲歌

脷伸: 識得九首

97之後出世既都係新香港人

大喊包都無
仲敢講自己偶像係校長
真係為校長感到侮辱

乜撚歌黎。。。